唔出手先唔通等啲藍絲斬左你先岀？今日冇開槍就唔會咁

係咪覺得自己嘅手足流嘅血未夠多？